祖兒粉絲有話兒........

身為祖粉十幾年，由寶蓮燈唱到撈針，去到黃昏點唱機同花城 ，一直有買碟

但最近發現冤枉娛樂係有心打壓其他人上位，祖祖先會有十連既歷史

先打壓 Janice, 再打壓阿Gem, 後期打壓阿Kay....

Janice寒命 退 積雪 溫差 四部曲
GEM 睡公主 WHERE DID YOU GO
阿Kay 一首 8分3

都唔叫紅得好耐

因為係比人打壓就係令歌手意志消沉

所以
我決定脫離做祖粉
實在太睇唔過眼

無留意佢

除左牙gem 其他一live 就現型點比

Janice Live乎都掂喎

轉過嚟做GEM粉啦

但最近發現冤枉娛樂係有心打壓其他人上位

點發現 有冇prove？

前排同雞蓉粉先拗完，好撚on9冇腦

都係本雜誌

唔制

打壓左好耐 而家先知

我淨係知英皇旗下D八婆雜誌做新聞屈KAY
有無其他料爆

死都唔追人妻啦
琪粉 成日都M到扮可憐

屈Janice

謝安琪走音理由
1. 生完仔

2. 器材set 得唔好

3. 轉唱法

4. 女仔唱男仔歌係會差d

5. 把聲有感染力

6. 把聲好獨特

7. 首 xx ok wo...

8. 爆過肺

9. 佢唱歌已經比起跳舞好

10. 要搵個唱歌+跳舞都掂既歌星你估禁容易咩

11. 不如你自己出黎唱ar

12. 年紀大機器壞

打壓衛蘭?收皮啦 黎生自己雪佢㗎

下

GEM 實力係屈機

關心妍先俾冤枉抹黑得勁

扮似啲啦 執msl段speech扮fans
花城係2009年嘅作品
你點樣坐時光機翻去排 去 2015年嘅黃昏點唱機 唱到花城啊

冇人講過順時序。。。。
咁不如 停下腳步stop goodbye 好女孩唔會同你計較

又岩 忘了數關家姐

三毛流浪記

生仔就算鳩數啦 奶到出面

雖然好中意祖祖

應該係冤枉問題

祖兒係玫瑰崗校花？

第一日先知